一人講一樣翻大陸必食既野

麻辣燙

支那狗

週期元素表

屌遲咗

我食左好多

麻辣燙兩三年前同朋友上諗住搵d野醫肚無意中發現
自從上去羅湖都要食一次

之後就東門町啦，雞翅包飯，扇貝之類
半年冇上唔知有冇加價

好好食 食多d

食完個人係咪精神哂

地鳩油小食

地溝油炒時蔬
老鼠肉串燒
羊尿臭肉串燒
屎釀臭豆腐
源產地珠三角嘅澳洲生蠔
麻辣溝渠小龍蝦

落住咁多先
唔夠再叫
快上，肚餓呀

木屋燒烤

ps. 麻辣燙基本揀菜類，見到d肉／有花紋果類腸冇哂胃口

只有潮州牛肉火鍋，新鮮肉，清水火鍋最正

北菇滑雞

識食

化學元素

大陸妹

好多支那人係返大陸而唔係去中國
仲有咩雞翅?用廣東話讀得出真係打冷震

不過返大陸食野真心有啲on9

海底撈

地溝油

雞

狗肉